如果條垃圾禁蒙面法過咗嘅話

我哋喺邊等？ 6區起義！？ 真革命？！

[和理非入]只要有心 人人都係物資站，和理非係時候進化做輔助兵

十八區

革命不是請客食飯。官逼民反

急不及待要玩玩了